是咁的，有日我食雞蛋，食到兩個黃（3）

繼續祭住我地粒蛋

食屎狗

屌，點解一粒雙黃蛋會開到3個post

因為變左吹水

好狗

你已經建立咗一個食屎狗嘅形象

其實我都不嬲係嘅

終於返到屋企食飯飯

飯飯

搭車車

啲on9老母：bb要唔要落地地呀

你好低b呀

你好低bb呀

你好白痴痴呀

連登特別多基佬

你好施施擒擒呀

屌屌你呀，揾我個名名嚟搞

啱啱好嘛

我整咗閪仔gay尖呀

聽唔明

b仔雞尖翻版

睇下我post

喔知你講咩喇

好好味呀

你唔飛水?

之前次次都飛水，今次冇
但係仲好食過之前

居然

係囉，勁好味呀

唔叫

你up乜春呀

我要食

你嚟我屋企食啦

I AM COMING！

個門開咗，入嚟記得閂門

冇搵唔到門口！

你要入九又四分之三月台先...

我陷親個頭呀碌柱呢

麻瓜係咁架啦

禾腰佳亦

禾都想俾佳意乃食

拎嚟

點樣會勁唔女仔

有啲女仔好粗魯又大大份架嘛

唔係呀

傻閪擒

擒擒最靚ok?

係呀，嬲到要去食黃店呀dllm

嚟上環吖

你又唔嚟陪朕食

ok唔到

已飽

淆底獸

快過你

又飽多次

鞭撚死你

講我哋聽

點解雙黃蛋都可以傾到咁多嘢

因為呢度變左吹水po

join us

我信完撚左

我上星期老母買左排 成排都雙

你可以買六合彩

好似話隻雞嗰排生雙黃蛋
就會持續一段時間 隻隻都雙黃

真唔知

我吃了烏冬

諗起就想食丸龜
點解要係藍

自己煮啦

佢嗰啲好食

我煮嘅仲正

都唔請我食嘅

你唔淆底嘅話就嚟食啦

唔淆！

我突然有啲淆

jaga

係咁架啦

打

唔痛嘅

咩話

冇流血

你7歲中左我一掌內傷而家個個月流血

你七歲嗰陣隻蚊威力唔夠勁
針完你碌鳩仔都冇乜點長大過

我俾十隻蜜蜂針

跟住好返晒再冇腫過

吓佢一日腫過一日喎

幻覺嚟嘅啫

要唔要食一甩

燒燒佢

燒好

揾叉拮爆佢

金剛鞭拮唔爆

咁你去食屎兩嚿啦

你煮

屎梗係食刺身啦！自助餐呀！！！

你痾有雞翼味嘅屎

屌你個閪吖咁重口

鬥吖嗱

一場朋友，唔好去到咁盡好喎

你食雞翼唔請我你唔講

再刺激下你先

收皮啦

巧京京哦

食屎啦你

吹牙

食埋一份啦

我請

請埋

而家去緊你屋企

你咁多好嘢食，唔請

你唔請我食雞翼

講起雞翼
嗰次啲雞翼食淨1/3
過兩日個fd嚟我屋企吹水
講起啲雞翼佢就好想食
我攞出嚟叮熱一齊食咗

收皮

又唔預我

咬死你

食屎啦咁串

阿實

隔夜佢都唔介意
就知有幾好食啦

我琴日5點瞓到而家

入味啲

肥擒食飽就瞓

你又啱

瞓飽又食

所以都係冇我份

肥擒晚晚要食牛腩運動又唔做

食少一塊豬皮又嚟投訴

越難聽越要叫

實到你

冇背
淨係知放屁炸爛皇室堡

係 去痾屎爆裂皇室堡

阿與

太攰吖嘛

配返張細細粒食雞脾圖

奇怪點解咁都開到第3個post
原來變左吹水post

唔通呢

仲有欣宜食巨腸

連續幾星期1點先瞓覺但7點就要起身返工

欣宜細個食野嗰張先經典

你搞咩呀你

就連星期日都係8點左右就醒

想改咩名

阿想

cls公司

可能慣咗

平時叫我做阿擒咁膠慶吖嗱

係牙擒
牙擒

打雜呀姐係咁上下

牙你老母
叫我施施

我前幾日仲要送文件去老板屋企

牙擒

老板有冇

去老板屋企啫
其實我係同老板娘+佢個女交收文件咋

冇計啦
佢哋住好檸遠唔想特登出嚟

施施！！！！

工作時間內我ok
唔使做嘢
當去參觀豪宅

老母同男朋友成日話我係擒擒青
俾我喺度做返次施施然得唔得呀

老板娘好好奇咁問我搭咩車去
未搭過巴士小巴真係好離地

施施然

肥擒係咁

老板大牌到

牙擒就係牙擒

想體驗

老板仲喺美國返唔到嚟

施施呀！！！

好多蚊，不了

體驗唔知小巴係乜嘅生活

頂原來係咁

佢間屋4000呎

屋頭去屋尾都要搭的士

屌你，3層獨立屋呀

羨慕到爆

每日都蕩失路

施施

你冇？

我有呀，得50呎唔夠

一張床
一個床頭櫃
一個高窄嘅衣櫃
有條路仔俾我上落床
睇嚟五十呎都係俾多咗

幸福嘅蕩失路

係呀，張枱打開3*7呎

我識得人住一萬呎
連花園同幾個車位

我之前間房都有得溫書做功課
不過要同大妹share一間房
阿嫲過身後
佢間細房就重新裝修俾我瞓
原先間房就俾2個妹瞓

電腦枱喺廳

好撚恐怖
完全想像唔到個比例

好痴線
不過鄉黑嚟

係呀

咁差唔多啦

今個禮拜又要去佢哋開嘅餐廳食飯

其實你份工都真係好似幾爽

廁所係up dup啲
不過成層個兩間公司，好少人用
冇茶水間不過有雪櫃微波爐同水機
我一個人用兩張大枱
老細房可以用嚟食晏同擺會計文件
老細長期唔喺公司
冇辦公室政治 個個直腸直肚又易話圍
偶爾可以遲到早退
係幾爽嘅

啱啱公司微波爐壞咗
我一個人去豐澤買過部新嘅
我低估咗佢重量原來勁重架
最後搭咗的士返嚟

好爽
有冇得claim

有呀，成張單連的士飛仔一齊claim

有得claim就緊係搭的士

坐的士好c伏

食好西c伏d

喺的士食好西

污糟食到周圍都係

仲要除口罩食

唔衛生

但係我冇得食雞翼

兩萬有得打雜堅係正

別有一番風味

我都搵緊工

打算揾邊行

教住琴先
錢多

都係嘅

我想買拇指琴玩下

有冇人嚟跟我學吓琴

唔好叫嬋嬋

冇錢學

擒嬋

有冇咩同事朋友學

冇呀，要學一早就學咗啦

唔得咁

牙雀識包傻了

牙雀

我今年冇食傻

歸位喇

好食喎啲傻

早晨呀

我哋呢幾日盡量不推文好冇呀
留俾7.1遊行宣傳啦

雖然包得鬆咗啲
不過叻過我好多

我老母煎糉

我上年前年今年都冇食
老母糉勁好味
可惜我冇乜興趣

好呀

賤種屋企好少整

做咩嘥曬伯母一番心機

佢啲糉大把人食，所以冇浪費架

食一隻已經勁肥

啱嫁喇我而家肥腫難分

你唔領佢情

煎傻真係未食過

飲齋啡去水腫啦

攞咗好多送俾朋友

好味架

日日咖啡唔係好唔健康嫁咩

你冇送比我

次次都係蒸既 我屋企人應該懶得煎

鈣質會流失

但係你唔食

你都唔係我老母嘅朋友

蒸都好食

識你咪夠囉

你係咩新鮮蘿蔔皮呀

新鮮每一天

咁串

第一日識我咩

斬死你

我都有刀

我斬先你已經輸左

都係我道行高啲

我避開咗

收啦

笑爆牙擒

唔好笑呀屌你

不推文呀

你地都小心啲

出去行街溝女唔使同我講架喎

好囉

死肥擒

死肥雀，一陣拎你去煲湯

成煲油

我都心好累
一陣仲要r grade

r 啲prof施捨一個subgrade我

大家用tg要小心，詳情入我新po睇

係咪正係auto download果2個熄左就得？

yes!!

頭先真係嚇一嚇架

r完高一個hon

唔係啦
邊有咁叻
我third hon上second low

聽日一次過打曬三封信啦我
唉

犀利

唔係點姐

大家要小心

食餐好既慶祝下啦

食左啦

未打

唔知
懶又唔係
打個字好快
但就係唔想打

打左兩封

睇命運

早晨

牙擒嗨

食早餐未呀

冇食喎

u r not good

你食左咩啊

you唔煮俾me

嚟緊有音樂po出

我科勞你先

我走去默流行曲琴譜

貢檸犀利？？！！

唔犀利啦
慢歌嚟

咩歌呀

到時你咪知

玩神秘

如果唔係你邊會有期待

揾夢巴打你鑊甘先

唔得囉

點解呀

會痛痛

男人老狗少少痛都驚

俾老人家打會痛啲

邊個老人家！！！！

應嗰個

笑左+1

邊個？？？？？

我好慘架

唔好咁冷血啦

好似啲人幫啲bb手倒模嗰罐野

fuckpanda話退返錢俾我
屌佢老母臭閪
叫粥店同個仆街外賣仔上嚟道埋歉就差唔多

求下你唔好笑到咁大聲啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你塞條契弟個頭落碗粥幫佢倒模

咁又毒得濟

聽唔到

柒到冇耳

啱嫁喇

見到個標題仲要有3個post 以為故黎

唔準咁樣架

唔得

你想嘅話你開個2百字嘅頭俾我我作俾你睇

我准

報牛又唔報

准你老母

咩報牛呀

冇得食粥嘅牛

我老母都准

我碗滑嘔粥

好嬲

變左嘔吐物

嬲啦

我真係好鐘意食呢啲有味粥架

今日記住投票

我冇話唔好食
你慘啲姐

知喇

我冇話你話啲粥唔好食
我認呀，我好黑仔

我以後自己煲粥

唔鐘意煲電話粥
平常講嘢講多半個鐘都會喉嚨出血

有冇咁痴線

遺傳嚟，外公同老母都係咁

應該係發音唔啱
喉嚨有繭

點發音先啱

err
講野個胸同腹有震就啱啲

我要食碗仔翅！！

仲有少少，快啲嚟食啦

咁我留意下自己講嘢先